(髮型)誠徵大量模特兒，有興趣入黎啦

港島salon junior 搵緊大量想染，漂，電，剪嘅Model!!
平時喺中環染個頭都要千幾銀落樓
但係黎染漂電只收番材料費用，一個舒適同專業嘅環境染頭髮
如果巴絲有興趣可以留言比tg我，仲可以解答一下平時對頭髮嘅疑問